雲海上年7月就知黑警啪冰毒

雲海真係勁。

捉呢隻返去驗下啦

推

小學雞

黑警

依家黑警貨源斷咗，手足有無機會反cup

機場毒警

毒警

毒警手足

啲狗真係有好多奇怪動作似吸毒
尤其是早排拎狗棍彈出彈入unun下個個
再之前係金鐘其實都有出現過
唔似係壓力引起 似係high嘢壯咗膽

jm9

捉哂全部去驗

有無吸過毒既人可以解釋下

支持成立獨立調查委員會，警甴係唔會吸毒㗎
好想聽到佢哋大叫：「我問心無愧！」

依隻真係好撚high

check line set牆上

推門當拉

714 overdose左
便衣警突然嘔吐暈倒

更令阿明意外是，警方連急救隊亦不信任。他想起，在兵荒馬亂之下，急救東奔西走搶救傷者，期間他們在沙田廣場鱷魚恤附近位置，遇上一名便衣警員大叫胸口痛，突然嘔吐和暈倒，原本急救隊打算上前拯救，但防暴警察隨即「一字」排開，禁止任何人接近。「當有同僚出事，警方就變得焦躁不安」。阿明稱，當時那名警員的呼吸和心跳微弱，情況危急，他們只好安撫警員，「我們要不斷強調只是急救員，不是示威者，我們不想警員出事。之後『雞仔餅』（警長）扯我進去，叫我『入去啦』」。

「雲海又～中！！」

第一個講嘅應該係林鴻達

成日話D人賣毒品比後生仔去示威暴動
原來一直都係差佬充電番工

我答你，肯定係

好多單但係，呢啲真係無人講

唔知點解覺得好似陳雲

kungfu panda

一定有啦

平時掃毒d貨去曬邊得佢地自己知

個個都知，班狗成日低能跌低、打死物、狗咬狗，唔係飲醉就一定係好撚chill

好有因子蛋風格，9打空氣

強制所有警察驗毒
凡驗到有吸毒既行政拘留10日以上15日以下

3 萬隻一齊去check 頭髮睇下中幾多個？

仲行咩政拘留
直頭拉去坐番10碌8碌啦

未回歸前就有一個地方擺啲搜返嚟嘅毒品，有晒file mark低。
回歸後冇咗呢樣嘢啦肯定次次都係自己啪晒

我以前係meth head，有識過drug lord，去過佢哋地頭，有見過警察伏冰，佢哋班警甴不嬲都有伏冰，係依家多咗人伏啫
你見佢哋唔洗瞓覺，又paranoid又暴力又horny又癡線就知佢哋有high冰啦

btw，我觀察覺得越蠢嘅人high冰越會paranoid同暴力，反而有腦嘅人就會專注力productivity升呢，創造力無限
係會horny嘅，而且扑嘢超正，扑幾個鐘都超想要，所以好多性工作者都會食

又㩒錯拉

Push

咁認真吸毒唔犯法既

好早己經咁覺得

二戰嘅時候, 德軍就係食冰毒, 令士兵可以埋末良知做殺人機器
香港警察有咁多冰毒, 再睇返佢地好似吸咗毒咁嘅行為, 用嚟做乜, 真係心照

詳情可參考netflix 嘅二戰大事記第一集

邊個搞我後邊

班狗最中意詭辯
其人之道治其人之身
驗到血液有非法藥物成份都可以告藏毒
藏係血液入面

毒警！

好似有個唔記得係邊
追唔到人就自己撞左埋間鋪鐵閘

吸毒唔犯法？ 你認真呀

片一 唔係hi咗野
如果hi咗野會好似阿嬌d訪問咁

手你老母足 黑警就係黑警

咪撚理佢啦好心 黑警唔俾你救 你仲爭取
仲要俾人扯入去救

我記得睇過一本講六四既書
有好多生還者都話清場個班軍人好似打左雞血針咁
隻眼好紅打人打到好興奮咁

由上年睇好多post 都係話班暴警high 撚咗嘢咁款，尤其係揸住胡椒噴霧亂咁射嗰陣。點會得雲海一個講中？

成班狗壓力大，工時長
反正OT有錢，拎返黎買冰毒
high 完先返工，精神又壯膽

之後有班黑驚就起貪念，D錢俾人賺不如自己賺，反正仲可以偷黎賣，冇本

獻世派：你係咪想香港無哂警察？係咪想周街炸彈？

睇錯陳雲, 比錯負皮, sor

曱甴集團

完全無辦法用理性去理解佢地既行為

連登本身都有人估，起碼有講過納粹士兵都係咁

明顯吸左毒睇野慢兩秒所以想撞人變左撞度閘

但如果咁做的話
戰略上對佢地有咩好處? 應該好難執行職務架喎

諗多左
根本佢地唔洗吸毒本身都癲撚到成隻狗咁

佢地有執行過職務咩
根本全部都私刑黎
對住記者噴pepper 上左車都對住人射tg 無啦啦拉學生記者入後門打

，

可能啲上頭話係藍絲市民送嘅補充品比啲低級食
有啲食咗都唔知
上頭啲人又坐房
你哋出去打，你上癮你自己事啦

[行動po] 聽日尖咀見 多你一個就係多

佢本人唔食架喎

唔洗佢講都知，千禧年代disco興起好多黑警已經索k蒲d

鬼唔知

認真？

咁即係放佢地入去搞手足

前線嗰班係大部分都有掂呢範嘢
同啲MK一樣 唔掂下埋唔到堆

指揮嗰啲唔洗high，係前線咋嘛，meth令人躁狂，唔會攰，係要依個效果咋嘛，加上佢哋分分鐘俾人落咗藥都唔知

救敵

任何人如管有危險藥物；或吸食、吸服、服食或注射危險藥物，一經定罪，最高可被判處罰款1,000,000港元及 監禁7年 。

721白衣戰士嘅神態都好相近,係要安非他命呢種物質先至可以刺激到神經去違反良心

大麻咳水唔係咁

唔好笑，咁嘅object full gear係條街度舞係極危險
而家就舉棍，轉頭就拔槍

痴撚線
直頭革職啦

係咪狗飯堂總會加啲料

佢冇講錯 , 因為佢都係毒警嚟 , 所以咪係佢既手足囉

大波man

講真，唔係high 左嘢，點踩十幾個鐘呀。一星期做足七日，你估班毅進狗真係操到咁fit咩